nben係咪已經入左新屋嶺

屌你老母放針 抵比克驚吊

入新屋嶺放針托柒咩

比鳩硬蛇吊緊屎眼

懷疑係牙路

個款似係

似港父 你睇佢喺個post教人針的知識

假反父sir

夢

睇個post回覆#401啦

呢位ching又係邊個分身

咪撚侮辱我 我冇白卡

原來牙路係反父

我反蓋反父反賓

港父 師𠄘放針賓

碌

反父=羅狗face checked